★ 經典金曲精選台

Don't Cry for Me (ಥ_ಥ)

林狗 1997 之 的！士！夠！格！

有冇人睇過

10歲時何韻詩

幾首林敏驄 唔係搞笑嗰d

做乜又開新post

精選po嘛薑汁兄

回帶

又唔推舊post

ok今個月唔再開po

推下舊post

莫佩雯（秦煌妻） - 勁草嬌花

點解佢得咁少mv

1982年歡樂滿東華
顧嘉煇、關正傑、黃霑（「顧關黃合唱團」） - 改編 讀書郎、康定情歌、青春舞曲

任白 - 牡丹亭驚夢之幽媾

羅文、汪明荃 - 圓月彎刀

關正傑 - 變色龍

三十年前今日，條片有幾多偽人？

腳趾姐！！何婉盈出新歌！！

就出慘情合唱歌 何婉盈預告一年內開騷

歌手何婉盈、胡渭康、黎明詩及陸家俊晚上到尖沙咀出席電影首映，何婉盈透露最近頻頻有歌唱工作，七月會擔任演唱會嘉賓，之後亦會做群星騷，問到會否開個人騷？她說：「我有咁意思，籌備中，但唔想開空頭支票，希望係一年內。（出新歌？）一定要有！最近李健達邀請我合唱，有廣東話同國語版。（有冇信心好似當年同曾航生首《再見亦是朋友》咁Hit？）呢首都係差不多，我幾首歌都係傷感，今次都係慘情歌。（有冇開始練歌練氣？）上星期開始上堂跳舞同健身，真係要Keep吓，希望上台可以瘦啲。」她大讚好友胡渭康及曾航生保養得宜，胡渭康更猶如吃了防腐劑一樣，自己都要努力Keep Fit。

不能退步囉

是嗎薑汁兄？
你會買碟嗎？

若屬實，必購之

btw薑汁兄覺得依個版本點

蔡立兒

又諗起依首